幫野餐人員打打氣

是好事或是壞事就交俾歷史同後世人去判斷，今天所做，不可能要求全世界人都認同你，由其是老一輩，記住，香港既未來係屬於年青一代，唔再係屬於佢地，所以只需要堅持己見，政治既野，從來只有輸同贏，冇錯或對，做自己認為正確既事就可以，加油!

以下轉載自Charles W.Tsang Facebook

請各位覺得返工放工要塞個幾鐘頭車、交費交表要行多幾轉而好唔方便嘅朋友們留意返。

英國姊妹們為左爭取投票權，試過瞓路軌、唔交稅、丟火舌硫酸入郵筒、剪電話線、打爛櫥窗，甚至縱火放炸彈。

美國黑人為左對抗黑白分座，都要唔畀巴士開車，或者佔據白人座唔讓位。

歷史會包容呢啲滋擾或者破壞，一概歸類入 civil disobedience，因為同損害人權尊嚴相比，呢啲妨擾根本微不足道，更遑論算係咩「暴動」、「破壞社會安寧」。

或者，香港人今次爭氣，會造就到我地呢班老嘢未離世之前，有機會人手一張，攞返足以選舉政府、決定前途的選票。

如果你到時係有份享有一票的話，我希望你唔會為今日怨恨示威者而覺得羞愧。

【利申】工作日程有被近日局勢影響 ~

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！